偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩

翻譯 你個西真係好舒服

分手啦c打

訊息好似係咁：

條仔我就黎飛㗎啦

比d時間我，好快就同你一齊

其實有kiss個emoji你都知咩事啦，洗鬼理內容係咩

係囉 正想講

搵男仔fd打個電話去 扮你男朋友
第一句講Bb

速成碼？

速成碼 解出黎係
攴釩庂寸休匚屎單

留名 偷情加密係咪會刺激d

試過 解唔通

有無多啲？

留名等答案

你男友個名係咪有個木字

咁得閒喺到解碼 仲唔分手？

依次我地一齊射呀？

你條仔轉左基

下次遮電話嘛 唔係又會有垃圾懶叻去搵人

笑左

有無之前既pattern睇下

如果係速成碼
ye ch io di od mv sf rr
調返轉

rr sf mv od di io ch ye
唔緊要？？？（人名？）錫返

本身就係基

樓主插佢兩獲佢應該自己會講晒出黎

犀利

cls

唔緊要 唔知乜鬼錫返

屌

仲唔分手等幾時

唔似喎

咁撚樣都有得唔似
不如你發表下似乜

個女仔IG都有呢三組字 do id oi

係囉

on9 仔以為用密碼好安全好好玩
本來唔用密碼最多都係分手
而家條女解唔到，搞到全連登都知

咁撚癲

大力推

唔 =rr9 緊= sf4 要=mv3 錫=ch6 返= ye3
943...63 唔係應該 987654 咁咩?

強帖留名

九方?

分手啦 屌

九方/筆劃？

lm

痴線 密碼偷情

Agger

電話應該似筆劃

連登解密

有冇試手機筆畫

你唔好諗咁複雜 根本呢d速成碼係得幾個字會用係日常對話
唔係話中哂先叫中架

唔會自戀到打自己個名掛

唔係手機筆畫

睇到有啲心寒

留名觀戰

又係樓主條煩膠/假膠
起佢底就知佢自己都畀帽條仔戴
佢聲稱之前條仔同佢共用account

不過亦有可能係假膠

人都癲

留名

第三者知唔知你存在

LM睇解碼

強帖lm

Pm

樓主 你分手把啦

bingo

建議樓豬亂鳩打一堆字俾條女搞到佢解唔到灰心分手

姓陳？

25 15 21
y o u

即接貼晒兩隻賤人啲相出嚟啦
死仆街新年幫佢開年啱㗎啦

樓主，你要放手先可以放過自己

a=1 b=2 .....#

新年最啱解迷

越解越綠

有冇人解埋我個名

睇title已經估到係樓豬

thank you for xxxxx

懶得睇

咁0係咩?

10 / 20?

睇到好撚緊張

偷睇人部電話應該用自己電話影低人個螢幕，但樓主張圖應該係在人地電話cap screen再send返俾自己?，del紀錄都幾麻煩，係真唔係呀

20 8 1 14 11
thank

樓豬係咪假膠呀

其實樓豬點解仲唔分手 你啲post全部都係講第三者 有無諗過人地唔係第三者 係直接同你share緊個男朋友/你先係第三者？

堆數字係中文電碼？

btw 分手啦，唔方好野

0要痴住前面既數字

其實有個bug
例如112
咁係aab, lb定係am?

偷食偷到好似做特工咁

thank you for

6 9 18 19 20
f i r s t

yes

本身就個個知

樓主自己加油換返嗮佢

loving me

幾靚女絲打你

This post is lit!🔥

Do id oi 係未人名
Nw 係未樓主男友姓陳
即係擺個陳字係自己名前面咁
陳 跟住xx 儀？

實情係樓主先係第三者 但係唔識解條仔講乜 所以hea覆完上嚟搵連登仔解密

to

Thank you for loving me too
I don’t want to give up yet we will see if the right timing would come
I wont give up on you unless you give up on me first, love you lons?????

條女應該知樓主存在
加密碼懶係刺激啲咁

條女個ig即刻private咗啦

Shit! 連登仔 唔係得小學雞 呢個post 係最好既證明

幾有創意，仲有冇碼解下咁

有無人cap左

淨係見到Jacquline Siu

你隻衰豬仔 咁快轉icon 你好多膠po 好可愛

唔靚

LM

幾痴線先會咁溝通

好撚刺激啊個post

痴撚線
連登福爾摩斯

仲要即刻del咗followers啦
洗乜咁快private自己喎

下次po ig之前記得cap曬d野先好po

係囉 想睇下

樓主唔好搞到自己咁辛苦，散啦，一了百了

係我睇過最有趣味既感情post

其實樓主都好撚痴線

樓主係咪中學讀女校

我仲係到慢慢數已經有人解左

英文得26個字 a =1 Z=26

樓主無事啊嘛 去咗邊啊

樓主more cap圖please

啲密碼咁簡單 真係抵死

你icon出賣左你身份
佢IG由324 followers而家得返321
你會唔會已被取消follow

哇屌痴撚線

又係電話俾人hack

求把打解讀埋

夜麻麻走去揾人傻撚咗 ？

條友喺外國應該同香港有時差

事出出現左

強貼留名

次撚次都係電話比人hack 有冇第二招

其實樓主想引個第三者岀黎

又改咗啦

更新咗

此地有人比人hack

樓主係派帽果個？

最右下角

屌 依種懶特別手法都溝到女

花生

點解唔加密畀我哋解下

楚X儀？？？

中文電碼

+44 uk喎 應該夜晚

大家一齊互爆啦 唔洗偷偷摸摸嘅

解呢個啊唔該

反問以為好威？
有料就爆啦

夜晚晚都有花生食

會唔會集體炒車
我上個星期比人hack whatsapp叫我老母同班朋友買my card
原來真係有得hack

[/quote]

調景嶺間茶樓 會唔會係個邊讀書

hack咗點同條友解碼又send錫嘅emoji畀佢

up乜春
究竟邊忽同hack可以有關係

你咁撚天真 係咪好事

原本佢唔加最尾嗰句都信住佢係畀人hack嘅。。

新年第一炮花生

唔會炒，大家一直保持住行車距離
花生花生

偷睇人電話其實即係唔信任 分手吧啦

為乜要hack人電話同人玩解碼

楚X儀中間個X究竟係咩字

Mycard d 序號嚟(好似係)

好矛盾
話電話比人hack即係否認啲對話
但又踩樓主唔專一 即係識事主同佢條仔
真係耐人尋味

佢係樓主男友呀屌
少左三個follow 一個係留言者 一個係男友 一個係女友

個肥西講多錯多
邊到有人hack完人電話之後同人傾計要啜啜錫錫
臭西就認啦

最仆街係條仔 有心溝呢條女嘅屌
仲要人地等佢

第二張圖余天娜 od do io 條女姓od=余 定姓蕭 ? 用假名?

原來唔肥不過頭大

留明睇解碼

條女塊面好腫d肉擠哂出黎咁

條女瘋狂del frd中

唔肥不過樣衰

留名食花生

唔洗del fd啦 我都冇follow你

余天娜係條女個fd，條女個fd生日

好撚彩cap圖姐

身有屎啦臭西
新年流流 仆街死啦

臭雞搞鳩人男朋友 推到你仆街

我覺得od di io
係
庚乜傑

新年流流又有post追

樓上自爆ig啊喂 遮返個icon先post啦

唔好咁爛口啦

最撚憎啲仆街臭西第三者

身無屎點會del frd 等連登仔幫你個臭閪開年

偷睇嘅話樓主張圖點得來?在男友電話capscreen再sd返俾你自己?

咁呀..仆街唔死喇

嘩 佢塊面大撚到

邊個咁得閒hack你呀又唔係有錢 學埋晒d政府高官咁

Feel 到樓主準備比人擺上網

個個ptgf俾人爆完大獲都話俾人hack
係喇 咁得閒淨係hack d臭西咁好笑

佢話報o左警

大面嗰個係佢個fd

第三者正臭雞

你聽佢吹

留名拜個早年

新年流流話報唔報會死全家架

笑撚死 睇人偷情又解密
解完男主角又唔認 仲話電話比人HACK

邊個巴打唔用133就打去鬧佢

此POST一開頭幾正
唔知最後會唔炒車

我cap左圖會唔會比人拉

報又點 犯左邊條例呀？
講雖然樓主都唔係正常架喇
但呢個臭西都唔好得去邊

唔小心負皮 sorry

根據#1張圖個解法應該唔係od di io

你話電話俾人hack左，無同過樓主男友msg
但係你又識樓主，如果你唔係第三者
即係樓主hack你電話自編自導老屈你？
兩位當事人講兩句好wo

留意返
已經掉轉左

真心想知打個電話比佢報警有咩用

hack完仲要唔係偷哂你啲資料 咁好心機wtsapp send心心幫你媾仔

柒到唔敢睇

差人先生~~~
佢話告啦喎

興奮到訓唔著

do id oi 似係男主個名

#1 fs係sf即係“緊”

咩都唔理咪得 又要扮哂野報警 又打一大堆字 又改黎改去

我已經射左精，手足你快手d

笑死

打個電話鬧人就告得入 咁香港一日都好多人坐監下
樣衰都算啦 仲要無腦

原來我掉上掉
當我冇講過

身有屎

條仔打錯字，唔係 do 係od

打玩話果位智障其實都係俾人hack左

樓主應該比佢男友兇到唔可以回POST

打電*話

唔撚理炒唔炒車
咁撚串就抵佢死啦
巴打繼續起

樓主呢招高
你條仔同你可能比人擺上網
一獲熟

lm 花生

由條女出黎係咁改個ig講啲嘢都夠on9啦 仲理得佢炒唔炒車

條仔特登 do id oi 打左做
io di od

疑似事主Facebook

絲打，pm我 我都係英國讀書

唔係咁開心下話

用個電話搵到呢個
Profile:

Keele University Hong Kong Society 2015-2016:

好似唔係好同樣

定係有另一個熟人hack左你電話，從中離間你同樓主啊？

呢段三角關係都幾撚恐怖

fb極速收左皮

又一個自爆
沅君BB,你巧靚女,巧文青啊~~

好想奶佢隻杯

即係同一個人

支持Jac 反貼樓主
三角關係搞到咁

哈

新年流流又有post追好開心
同個臭閪開年

噉應該真係佢
又會肥咗咁撚多都有

岩呀 留名等睇樓主圖

好撚爆wor

臭閪mon post?

笑死 仲用俾人hack電話呢招 2018都黎緊啦
用過咁多次仲用

搞人男朋友正仆街 多數醜女影相先擺啲騎騎呢呢既表情
條仔都唔係咩好野

順帶一提，大家善用起底功能，原來樓主都係戇鳩鳩的

屌拿星 興奮到訓唔著

連登仔好酸

條女咁醒del晒野 驚比朋友見到

雖遠必豬

樓主引哂班連登仔出黎攻擊Jac
今次真係硬食哂，輸到貼地
唔貼番樓主點得

同得其他女sd仲要搞到神神祕祕
理得佢sd咩都飛得喇

痴撚線,直情係男女不分

又話比條女帽過幾次又話同EX一齊5年比個洋腸搶左

到底你係男人定女人呀CHING

邊個咁醒打去唔用133

今次花生真係好食，原來樓主都係痴痴地，世界大戰既感覺來了

我#80有講
樓主聲稱自己同條仔共用account

我支持Jacqueline上黎同樓主對質，邊個有理撐邊個

樓主男定女
我係男 今年21歲??
21歲仔 有個維持咗兩年嘅sp 隨便問 一定答??
又炒車啊

咁仲正,條仔快點用番呢個AC上來爆番條女
今鋪激過激戰

唔係又咁大反應

右面嗰個先係條女
左面只係佢個fd
唔好target錯人 冇肥咗咁多

樓主好大機會入唔返個acc

好肥下

樓主可能過唔到年了。。。

追返樓主啲舊post先
男女共用ac
咁撚樣嘅關係真係好撚痴線 3個人9唔撚答八

送都唔要。。。。。

屌你第一張同之後個D又調轉番喎左右
一句講晒,大臉人定豬西 係第三者?

係咪喺外國讀書真係特別高級？偷情嘅技巧都複雜咁多嘅
所以話都係浸過鹹水好

雖然唔係話好肥
但係佢喺張大合照同呢啲假相個樣真係差好遠
最衰cap唔切圖

痴痴呆呆,坐埋一枱

屌，睇返舊post, 樓主根本痴左線，
條仔去左外國讀書唔理樓主，
就認為條仔去左第條女到訓

條女係英國 報咩警

哦

蕭小姐應該睇到好嬲

佢有香港電話㗎
有機會喺香港

敢怒不敢言 又無AC呢下慘

其實ig係王沅君巴打po出嚟先
不如出翻嚟解解畫

樓主似係痴線多，係咁引連登仔搞鳩Jac

成段關係似現實版Miki
樓主就係果個傻正印

樓主之前啲post都係講呢條女喎 [img]

巴你個頭,文ching絲打來

上年已經有人知

樓主快d回post
就算你痴線我都覺得好正好玩

咪係囉,花生呢?

好撚想知條仔咩樣 咁把炮

樓主啲Post 唔係9Up
但好撚痴線
有多重身份
再早期既Post 仲有唔同角度
好似睇緊記憶拼圖

張張左右都一樣
邊到調轉咗
長頭髮戴choker嗰個係第三者

洗撚幫臭西加密

思裂

樓主係咪有精神問題

條仔咁賤都爭住要實係有錢米八靚仔嚟

新年流流5點鐘因爲咁樣打去報警 會唔會比條差佬屌返轉頭

係喎,打丁打得太多,眼殘左sor
大臉人仲靚過佢

臍環match

Feel 到條仔想飛甩樓主但飛唔走
樓主係帶點痴線，而且好有機心既怨婦
Jac 反而係個正常女仔，不過做左第三者

3個人都知大家咩事 大家都偷食 大家都知有第三者 有偷食 有比帽人帶 但都仲維持緊一段關係 咁撚恐怖 直情出得書啦

起底果度似係男女都知有第三者
都知有感情問題咁
類似講到分手就要脅男咁樣

痴撚線

咁即係樓主都有偷食
有個Post 係條仔出，話樓主偷食洋腸
最搞笑係條仔形容樓主係Ex

繼續

唔怪得佢話原po唔好得去邊

個男用Ex 黎形容樓主
即係一早分左手

成件事要用 黑人??? 來形容

仲要樓主有哂條仔既Whatsapp 對話
呢樣又係奇撚怪

點解樓主仲睇到賤男電話 而賤男點解仲要用密碼同臭閪msg

都係企返後兩步 新年費事炒車

樓主係個比條仔發現派帽分左手仲死纏爛打既癲婆 完

如果係故都幾好睇，好似睇緊戲咁

肥撚到仆街喎

條仔盲撚左呀

感覺上Jac 最無辜 但比人起哂底
我係佢就貼埋樓主上黎

應該個男係香港? 當樓主係雞咁用黎出火
樓主應該係等賤男訓左偷睇

恐怖 懸疑片 叫 怨婦

真係痴撚線
如果成件事係真
樓主 放過人等於放過你自己 何苦呢

食食下碟飯,有條乞衣坐埋黎"乸"你D飯黎食

你唔係重食呀

唔通真係好似Jac 講，偽做出黎？
有無咁撚恐怖
見樓主D Post, 為左攻擊Jac, 舖排左成年

呢個係JAC？樓主？肥婆第三者？

黃左就del晒野咁同認左都差唔多

條仔一路都想分手，但樓主5p 性格以死相迫，
條仔飛去英國讀書黎避樓主，
仲識到jacq, 仲要好夾。
樓主一路痴線落去只會加強條友想走既理由

呢個係jacq

偷睇完仲要Cap 到圖放上網 有無咁多時間

個名同個「密碼暗號」都咁似，仲有埋電話
佢Del唔Del都係佢啦

點解樓主第一張圖係飛行模式？

你DM佢？

親友出現?
快d講解多d啦,係呀,我地咩都唔知情架,咁你快d一五一十講晒出來比我地聽先得架

佢之前都貼過個第三者啲嘢出嚟了
冇呢個post咁多人睇啫

大致係咁 睇樓主D Post 真係會痴線

今次成功引爆
上年有個Post 樓主貼左Jac 英國電話出黎
叫人搵佢

好明顯係有電話 條女又認左係佢黎

快爆快爆
年初一咁大包花生

我就唔信大年初一走去報警，差佬又會咁快搵當事人

可信性...

英國有邊有大年初一

splm

仲要咁撚夜 差佬理尻你咩

大年初一

JACQUALINE遭移花接木 聲稱已報警 蕭氏假手機對話網上廣流傳

尚方寶劍斬清朝既官
報警比人當痴線咁拉左就有

件jac講野都唔可信
咩比人hack左
咩報左警..仲要搵埋人

大佬你想數臭樓主既就比啲details
你又叻喎又咩都唔講
加兩個等睇炒車 事實唔係咁既垃圾就想說服人

就算樓主係仆街 睇怕你都係半斤八兩

初一就有咁大花生食 短短幾個鐘峰迥路轉
樓主acc又係男事主又係樓主用？？
一個係以死相逼既女人 一個已有新對象既男人
仲共用個acc

等結局先

好似係樓主同ex共用account
唔係同現任

樓主快回post等大家知道你平安 身體無收到傷害

RIP

第一段

To 樓主：放過人啦
To Jac: 爆多啲料

*受 手快快打錯字

屌你老母六國大封相

Jac 都幾肯定係一件臭西仆街黎啦
但樓主精神都好撚有問題

做男人可以一次過食哂呢2件真係不枉此生

好矛盾

正印樓主比帽條仔戴又唔肯分手
咁第三者Jac 就未必算搶人條仔

正印有冇偷食好難講
你知條仔都要用密碼黎隱藏message
好有可能作文屈佢都唔奇

好複雜
媽 好亂

三個都衰鳩格，打和唔駛爭

樓主咁痴線都可以比到綠帽條仔帶？？？

佢落老蘭ons 咋下話

樓主睇到男既電話/入到lihkg acc/jac要用代碼暗示男既身分
都表明樓主佢地根本未分手
而jac都肯定知自己係第三者

但係點解jac唔講樓主details？
係佢老吹定樓主可能有情緒病？

hack乜撚啊
退一萬步當你真係比人hack啦
hack入你電話啜啜人地男朋友?
究竟hack入你電話 同段whatsapp有乜柒關係?

起一起樓主底 本身都有d懷疑
但連ig段野都改埋 身有屎啊?

炒車? 未撚驚過

條仔甩唔到樓主，點叫屈機

依家咪公開哂囉

根據樓主嘅舊post (共用ac) jac係條仔sp？!

另類學術post

男主唔要絲打要呢條肥西嗎

條仔竟然食得落樓主同jac

男人既典範

臭閪caca都學? 條老雞智障架wo

你又知樓主絲打唔係肥西？

笑撚死 啲女人好古惑

佢塊面大姐
身形好Fit 喎

依家個第三者唔夠智障咩
讀大學讀到成隻小學雞咁 一定係野雞啦

但樓主上年一早已經感覺到條仔想飛佢
開始怨婦Mode

屌搞錯左呀睇番上邊啦右邊先係

耐人尋味

花生花生

個電話比賤男拎返走左人

乜乜Jac有料就爆啦 仲叫連登仔起樓主底做乜撚野姐
係咪自己身有屎又諗唔到點作呀

睇Post 應該係Jac 同男主角都岩Key
始終兩個都係英國，又夾得埋

同樓主Long D擺明唔夾
之後樓主話要自殺威脅男主角
所以比人睇哂部電話？

條仔幾識玩 香港屌一條 外國屌一條
Keep得住個下好野

岩岩未追到落去

我知，問題係右面塊面都大
不過身形好健康

應該係

Thank you for loving me too
ai we will see if the right timing would come
I wont give up on you unless you give up on me first
Love you loads

我好亂

圖中唔知會唔會有男主角份

Long D 返黎咁遠水路，點解唔del 左msg 對話先呀
唔del 又會係聰明比樓主check

呢條仔智障程度同樓主真係天生一對

邊個係jac?
第二行左二？

咁樣偷情真係有意思， 你條仔同條女都應該幾有諗頭

係囉，仲有個位代佢放圖既朋友仔呢？ 去左邊
知情咪講囉，我地話錯左你，你咪出來澄清，講番晒成個故仔出來囉
又話有內情，咁我地外人來，你唔講我地點知姐
俾人屈係第三者喎，呢啖氣點吞得落呀？
支持你呀 最好有埋樓主同條仔既相tim啦

無新野了
好悶

無人知樓主點解可以有咁多料
而家呢個地步樓主贏哂

男主角同第三集都係英國讀緊書既話
點解冇啦啦返同樓主一齊緊

好明顯係都唔介意比樓主知啦
如果唔係都唔會仲明目張膽po有sp你問我答
呢啲咪識玩囉 對樓主根本唔志在 得閒屌下only

Lm

應該畢左業

左二

最鐘意兩條女爭仔，揭哂對方瘡疤出來， 快啦

我唔識佢架

過年返黎香港打下友誼波 循例都要做下戲仲好愛樓主啦

樓主男朋友係足球撚
曼城

喔

應該係個賤男2邊都瞞住話冇聯絡
個電話都冇改人名就知係想呃住香港條女
賤男如同第3者一齊應該就唔會唔改名 gf 老婆 bb 豬豬果d
似係賤男係香港同香港條女做節或者純出火
訓左比條女打開電話
樓主而家都未回post似係賤男每次偷食放底電話 樓主就用賤男電話黎開之前果d post?

咁我相信條仔為左屌西都會呃下氹下樓主嘅
樓主咪信到十足覺得自己仲係大婆囉

條女好樣衰 面大過月球

又要屌人作野屈自己又要唔澄清下
光明正大怕咩講曬所有事出黎
擺到明自己都身有屎啦

講咁撚多野不如講下件事係點好過啦

新年第一包花生大包到

痴線 啲劇情峰迴路轉到
tbb可以參考下整套咁嘅劇 肯肯定爆收視

呢個解碼pattern係咩？

真係比人鬧臭閪都唔抵可憐
完全無諗過自己講啲野出黎推番樓主講既野
係咪姐係默認呀？
又話要等right timing一齊 第三者就第三者啦
係鬧你呀臭閪

差佬做野又幾快手wo
轉個頭就即刻打電話比人
仲要道埋歉tim
作都作得好D呀

a=26, b=25, c=24, ..., z=1
4個英文字母一組係速成碼， 一串數字嗰啲係英文

哇屌你老尾 仲要玩埋26係a

你又知jac第三者比左個處佢？

有冇人留telegram比樓主 等佢可以講下野
但要有証據証明係樓主(正印)

條女依家明顯係到扮俾連登仔屈 扮哂無辜 想有傻仔信佢
問佢乜事又唔講
好心你啦 呢d小學雞招數
係呀話梗你呀 Jacqueline 臭閪

christopher

係呀 同埋佢加密得好兒戲 兩三下就解到 冇挑戰性
不過適合Jacqueline 嘅小學雞程度

條臭雞mon緊post
咁緊張做咩啫，驚新年流流俾啲親朋戚友知你喺外國貼個閪比人屌呀

新年花生要漲價

第3者話正印做過咩
唔通係男主第一個開post話正印偷食洋腸?
如果正印咁撚蠢都食到洋腸根本唔洗理樓主啦
第3者都係蠢撚過隻豬都比人呃埋

樓主原來菊花都同個洋腸玩埋
究竟我睇緊乜撚野

第三者都係pk架喇
咁樓主應該發現條仔上開連登 見到條仔開呢個post 之後直接用埋佢ac

好顛🤣🤣

樓主自貼一張睇睇
等我做判官

佢唔話HACK 條女自己偽造個WHATSAPP對話仲可信

當jac真係電話比人hack啦
又當段野又係 痴線樓主(女朋友)代入jac角色sd比自己個男朋友?
咁為乜撚野先?
想分手直接分都得啦 證明到有第三者有家產分咩

想抹黑你?
咁點解個男朋友又會同你玩錫錫 又偷情解碼
咁撚樣係咩玩法?
唔係做開 邊會咁撚on柒鳩鳩玩解碼啊?

所以你唔係第三宿 就點撚講都唔通
炒車?應該點炒先?

至於如果痴撚線樓主食洋腸加派帽
又同你做三者有咩關係先
係唔係唔好執輸 有帽齊齊又帶又派?

全部都不知所謂 唔撚岩既咪分手
分手之後話知你啊

btw 既然你地都玩得咁撚癲 有無考慮過3p
做live賺埋錢不如

好似得一次

我估one night stand

Jac咁瘦，我屌

由頭到尾都未聽過你個版本喎
講黎聽下先啦 淨係針住連登仔話你作野呢個point

話唔定男主角係相入面

做人第三者正一死臭雞

邊個係JAC
但係我覺得張相好恐怖

識Jacqueline siu本人
有前科 佢俾綠帽俾佢ex
樓主條仔 姐係男主角叫carter chan
佢哋都係Keele university讀
條女有depression 成日介手 落過仔
住沙田

性格咁樣
一晚算啦唔好上身

大年初一就有咁大包花生

我係要話你臭閪啊 吹咩

有咩就講 有屁就放啦 講咁多野都唔解釋

Depression 落仔

係樓主or jac?

btw可以追下樓主以前男友開個啲舊post
樓主自己都偷食比洋腸玩菊花
但條仔真心好識玩喎
2邊都氹到貼貼服服
樓主就又抑鬱又自殺咁
相反jacq就甘願做sp又落仔又比人踢出校
3p算啦你地

唔怪得樓主咁癲

Jacq

朋友終於出現了

洋腸入菊

媽呀 好撚亂 3個都係癲

btw合照有無男事主係入面

咩事比人踢出校？
外國間u?

Carter搞大佢肚
Carter破jacq處

咁咪兩條女都係痴線婆

第一次屌就比人玩屎眼🤦🏻‍♂️🤣

無

呢個jac一睇就滿口大話
係一齊就一齊 唔需要開a/c扮旁觀者

樓主有無出軌 或邊個出先你自己解釋

你兩個女人互屌係多餘
一個好聽係心軟 猶豫不決既男人
難聽直接係所有軌都係佢想食晒兩家
咁既男人爭黎做乜
今日得你兩個 出黎社會仲多誘惑

咪咁撚傻為個賤男人

其實樓主咁蠢有咩可能食到洋腸
都係賤男講又冇証據
賤男同第3者就有証據

所以話條仔真係仆街黎

得一次，我估老蘭

Sports Secretary (Basketball)
Carter Chan
(Physiotherapy)
✆+852 6305 5826
✆+44 7848 491497

呢個?

Carter哥 食完大肚落埋走人
Jac都仲痴埋去被人開罐頭 任人砌

Jac都天生雞格
Carter哥 就大仆街
睇黎痴撚線樓主最撚慘 落過仲要比人飛

不過唔係痴線樓主都唔執輸派返頂菊花帽
都叫平手?

好堅🤣🤣慢慢砌返個故事出黎

Bingo

用呢個電話check到facebook
Cliffe carter

好似係比樓主條仔飛 跟住抑鬱唔返學

啲暗瘡多到...

樓主上連登好認真

痴撚線有哂劇情一路推進，直頭拍套戲啦

咁都可以一腳搭兩船

痴線樓主推論jac有左
唔通carter哥 份人好環保 咁撚仆街

好撚癲

唔識貼圖 sor
Carter Chan先上莊 下面個行最左個個 Jacqueline Siu一年後候補選vice-president

搵佢fd子得一個叫
Jacqueline Ma
Keele University

自膠 唔係一年後 係之後

法官大人 不了

哦哦 咁姐係第三者比天收
咁撚環保咁撚易上

贏家都係carter哥

處黎架喎(當時)

屎忽痕去咗試解第一段 將佢變做一對一對既英文字母 會變咗做

lp yf lu in zk kk li tz nv lu nf nb vc xo zr nz gr lm nz ip ni ii ni el ty se
zi nb lu bc py lu hk bf iv ne ub yj zw rw zh xl mb kh in vw jf vh gr lm nz ip

跟住見到有z就覺得無得用速成碼解

但係 ni ii ni el 感覺似 "可唔可以" 既 mr rr mr vo

跟住用調轉咗既字母表去換番啲英文字母變咗做

ok bu of rm ap pp or ga md of mu my dx cl ai ma ti on ma rk mr rr mr vo gb hv
ar my of yx kb of sp yu rd mv fy bq ae ie as co ny ps rm de qu ds ti on ma rk

有冇巴打用開速成可以幫手解解

利申用開倉頡懶得換速成每個字試

幫你貼

睇返條仔講d野
jacq好似真係放哂真感情
為左愛情做sp又吞精又落仔都無所謂
分完手又搞到抑鬱
就算條仔揀返樓主都話要等佢

然後樓主就要哂男友比錢 偷食比洋腸玩菊花
為左報復又背後搞小動作 又走去鬧jacq
典型撕破臉皮都無所謂嘅狠毒潑婦型港女

不過jacq少肥 樓主正啲(條仔自己講)

條仔就兩邊都唔捨得
暫時好似揀左樓主 但又聯絡返外國妹

咁其實jacq都幾慘
雖然做得第三者預左

第三者個肚喺唔喺比人hack咗？
無啦啦又會大肚？

carter哥咁柒都撚到兩條女要生要死，莫非性能力好強

就算jacq係咁痴情都改變唔到佢係臭西呢個事情
樓主幾癲都好始終都係正印

嘩屌 咁撚樣衰都要有3角故事
又冷係講到係型男美女咁
屌好撚樣衰狗都唔屌
你3個互屌好好珍惜對方

淺藍衫係男主角同第三者？

黑客臭雞呢？報完驚未

依單嘢開年好撚精彩

短短3個鐘可以咁多進展，真係曲折離奇

純粹好奇 我想問下有無人搵到 痴線樓主個樣

jac乜乜應該好快會放樓主上黎

屌那星好撚痴線
Btw咁樣衰都有兩條女爭

碌鳩好大啦實
仲要為佢落埋仔

樓主唔係一早自爆左啦咩

等等會唔會唔係依個啊?
依個同樓上 有堆ig圖條女 個樣 好似唔係好同咁wo

我洗唔洗驗眼?

拎住個杯飲野個個女仔?

一樣樣 你睇下對耳仔就知

咁講都啱嘅
不過咪又係條仔仆街呃呃氹氹
話同樓主無哂感情只係被佢以死相逼 jacq又中個頭埋去
不過呢啲情況下
再同樓主一齊應該都係2邊再挖瘡疤無好結果
2邊都原諒唔到對方出軌無限loop
特別係洋腸菊花帽點忍

應該係

我講條女wo (jac)

條仔仆街就唔洗講啦

個個係絲打 唔係樓主

頂有晒鋪排

- 三角關係
- 第3者/SP：有錢ABC/有情有義/任性放棄自己
- 女友/ex：正過前者/港女格/食洋腸屌屎眼/痴線
- 男：情慾縱橫兩女/外國生活

屌 點知真相係
樣衰+住沙田/馬鞍山小康/英國野雞大學

呢個一睇就明左
因為以前都用過

依條女先係啊? 同樓上堆ig似d wo
都係個眼袋大個春袋

個姓好似唔同

果張圖個jac係另一個人黎，唔關事的
根據樓上巴打所講，第三者jac係第二年先上莊

會唔會有另一個ac 玩爆料
又會咁岩係朋友 得三百幾個朋友

呢套野大台第三者可以搵香香拍
女友係ali

你地真係有情趣

ali唔可以俾人屌屎眼

咁正印係咪因爲條仔偷食先去食洋腸報復？

所以應該唔係依個 連樣都唔同

果張圖個jac係另一個人黎，唔關事的
根據樓上巴打所講，第三者jac係之後先上莊

唉 訓先 無車炒
聽日仲要去拜年
聽日再追

BTW祝大家新年快樂 心想事成 身體健康

喺個fb group搵到好多男主角同第三者嘅相

樓主聲稱係 而且偷食左3次(?)
唔知條仔偷食前樓主有無偷食喎
但條仔返黎香港陪樓主期間 樓主都偷食
跟住條仔好sad 返外國jacq又陪住佢療傷
好睇過戲

屌你老母個第三者同條仔都咁撚樣衰
唔追post了伏撚到
仲以為啲咩型男索女
條肥閪做人第三者仲咁多嗲 好心出小句聲咪衝出黎柒
樓主慘豬

Jac Siu 同 Jac Ma係兩個人
前者已經deactivate左facebook

唔好再quote唔關事個個jacq d圖啦大家
人地無撚啦啦因為樓主條on9男朋友搞到新年流流俾人貼

想知樓主有幾正多啲 可唔可以爆埋樓主出黎

呢度d相有2個女都係叫jacqueline??

agger

支莊有兩個Jacqueline 第二張粉紅色衫 姓馬既

係，果張圖左下角係carter哥，右邊果位jac ma唔關事的
不過我無為意原來一樣英文名，所以直接放左出黎，大家唔好誤會

其實得一個jacq

2個jacqueline都互相認識
睇返樓主個樣
食到jacqueline siu?
如根據之前d post講 正印係靚過第3者

上面張莊圖無jac siu架 佢之後先候補上莊

事實證明靠把口就可以氹掂2條女為左自己要生要死

嘩 fb page load唔到

又del咗

賤男知第3者有上連登就有可能屈正印偷食玩屎眼
講到自己hurt氹第3者唔放棄
應該真係2邊都瞞住

有冇追post嫁

不過carter哥揀完樓主
而家又身痕搵返外國妹

fb official page都shut down
今鋪真係上等花生

唉都唔知兩條女為乜要搞到自己咁 搬上連登講好睇咩
樓豬move on啦條仔又唔係好做咩要糟蹋自己

賤男黎 搞到2條女癲撚左咁

Jacq ma完全唔關事
個樣完全唔同 只係出現咗兩次係多人相到

樓主係肥妹

正到 去拜年唔洗驚坐幾個鐘無野做

一定啦
係樓主面前就話long d係外國一個人太寂寞
返到黎就會好專一對樓主
係外國妹面前就話樓主偷食又拜金
對佢得返責任無乜感情
弊在兩條女都肯信姐

唔好再推
我冇諗過搞到咁大件事
我只係我想po條女冇諗過會搞到其他人

條仔咁撚矮

希望你醒下 經過呢次 解決你地嘅關係

邊有搞到其他人
你，Carter，第三者三個人咋嘛
不如分享下感想啦

yy ch io di od mv sf rr

卡錫次樽仔

要緊啊

佢delete咗句「吹撚到打比我又add我wechat」又話電話比人hack咗洗哂機 但其實無衝突㗎喎 即係個電話仲係佢仲係用到嚟搵佢㗎啦

六年喇清醒吓啦
好好地重新認清吓你條仔嘅為人同嗰段亂到仆街嘅關係啦

留名睇事主自爆

Memento 有無keele人爆下料

好明顯個jac siu都係受害人
俾左隻豬人 條仔都係叫佢做”SP”
留返d尊嚴自己 離開隻馬騮carter
老實講佢樣衰到司徒奈奈咁

佢扮天生愛情狂
其實係利用緊兩個女人
離開啦 咁樣衰又無撚用
狗都唔屌

樓主回應但可能係賤男唔係正印

你班癲佬重組下案情先OK?

吊奶兄呀，唔好zoom 咁近好嘛

比人hack 咁大件事應該係報去蘇格蘭場同mi6, 個hacker 大鑊

矮仔多計

Jac siu

你面對現實唔好再9up報警又話無一齊
一個咁唔負責任既懦夫
大難臨頭要你一個女仔
sorry係屌出感情既SP去面對
如果珍惜你隻豬 應該知你有幾投入
唔會願意俾你一個背負所有罪名

仲有 身邊既人都知你地咩事
佢識尊重你 應該為你正名
而唔係任由你俾人面對面日日當淫婦
呢d唔係為愛犧牲 係侮辱
嚮其他人眼中可以隨意用條撚打你塊面

依家根本係佢一個出黎承認食晒兩邊就了事
佢兩個只係狗撚同豬閪
同一時間個窿可以插幾條腸/屌幾條女
你用隻豬同人玩真 so on9

其實樓主都接受左條仔一直出軌兩年幾
係勸得到 之前十幾個post都已經勸到啦
樓主開呢個post純粹想又爆條臭雞出黎出下氣
點知今次搞埋自己條仔先咁驚

短時間打俾同一個人三次或以上次（接通咗既）已經可以叫電話滋擾，拉得

有2個朋友識佢 好想食花生 但係又同呢2個朋友唔熟

暫時睇到呢度，三個都有問題 樓主男友最仆街

求下大家唔好再推

咪再推啦你地

Ok

而家先求人唔好推 我包花生都食左3份1

樓主條仔叫你地咪再推

推

再推先

你話點咪點囉

你屎眼有幾鬆

想我嬲？

樓主反正已經翻唔到轉頭 爆多啲

唔想 不過你嬲我都要推

求下你地咪再推

推 勸都唔聽

知錯了 唔好推

條仔個樣柒撚到成隻馬騮咁 笑撚死人咩

啱啦 一拍3散 唔好再糾纏喇 由個賤男 自食其果

有人起到樓主出來未？

絲打好靚女

咁樣衰都有女

係兩登唔好亂講野是常識吧

知錯了

解到未

樓主同返條狗公一齊以為執到寶一副勝利者姿態
d密碼可能都係以前send
純粹想爆出黎繼續狙擊條外國妹
之前開啲post都一兩頁無乜人理
點知今次上埋熱門 有人po埋條仔出黎
結果全世界都知carter哥一腳踏兩船搞大人個肚又𡁻完鬆
再加佢而家條女連屎眼都比洋腸玩埋
真係狗撚豬閪坐埋一枱

唔好再推啦

應該target隻馬騮屎忽carter
居然偷食偷到條女msg個sp搵佢
而自己仲縮嚮家母個閪度

男人之中你都真係能屈能伸
老鼠窿都捐得入

呢個有人解左 好似係英國個陣約睇曼城

仲打一大篇野比個sp
點知㩒住自己條女家醜不出外傳都做唔到
比人貼出黎真係抵撚死

sb if jp wi sb if jp wi nw ig og nw ig og nw ig og

樓主 洋腸 jac 矮仔 約埋4p 有冇得諗

樓主特登架，起下佢底，痴線婆嚟，擺過所謂第正者張相上嚟，又自爆比男朋友鬧佢背後搞小動作老屈第三者騷擾佢，而家邊個係第三者都無人知

lbg gby el,
ose fdp nn2 e;n
oe2o gakf oe2o ede.

條仔真係好撚樣衰

唔好推啦

怪唔之得要搵Jacqueline 成面暗瘡

樓主呢個癲婆係拍左5年拖嘅正印
點解咁癲？比着我知到自己條仔搞大人個肚
仲要有感情 唔癲就假

樓主撚咗我地咁耐點解仲未有人起佢底
其實樓主開post個目的到底係咩

峰迴路轉

留名跟進

唔好再推

懷恨在心 做小動作條仔都果斷唔理 上黎公審報仇

點知搞到呢個地步 條仔仲唔同佢 恩斷義絕

佢根本係有恃無恐
覺得隻蜥蝪仔又繼續任佢dm個jac siu+放上連登
玩完條女出完氣又再一齊過

點撚知今次攪到蜥蜴仔carter

樓主係咪比條仔搞到精神分裂 自己都話自己痴線婆

咩料

瞓醒未追Post,剩係認得樓主，以為佢又發神經作野 有無懶人包睇下發生咩事？我由尾睇返上嚟太混亂，好似好多料爆又唔知由邊度睇起好

其實樓主應該係想搞條女 點知搞著自己條仔比人起埋底而家收唔到科

屌 笑撚左

樓主條仔叫Chan Ching Him, Carter
中文名陳正謙

佢不嬲鐘意陰d陰d爆個第三者出黎

條仔本身讀德信，男校
而佢又玩開田徑，換言之樓主好可能係因為田徑識條仔

搵人睇舊post執返啲線索出來，如果樓主係因為田徑識條仔網上好易搵到出來

睇過舊post 印象中無提點識
佢次次目的鮮明都係要post jacq siu

都唔需要啦
而家carter哥全部fd都知佢條女屎眼比洋腸玩過了
又係考驗感情嘅時候啦

樓主以前同條仔carter Chan share ac
男嚮英國偷食 女嚮香港食洋腸俾人屌屎眼

男/carter話當英國ABC Jacq Siu係兩年SP
個SP俾隻豬佢又好屌

樓主長期搵SP問佢條仔carter嚮邊
同post jacq siu相上連登
男既知情但完全龜縮任由SP受把

Sp白痴以為人地真感情
On99 9up報警同講一大堆無iq大話

條仔讀男校，斷估係田徑識都好大機會，係差樓主背景

呢個post由頭追先好睇
你睇戲都唔係一來睇大結局啦下話？

起樓主底好重要

個結局最峰迴路轉係撚樣carter 真係撚樣

補充多句

會食得落呢個樣衰過猿人既猿人，條女十成智障

良心建議條仔，趁後生揾多啲，去韓國換頭

果兩條智障婆，去揾師父睇下係咪比人落左降
完~

有冇懶人包

要由頭睇起 緊張 刺激 鬼異
簡直開到部戲出黎拍

唔怪得之前睇樓主post過對話相，個jacq話自己無同條仔一齊，仲屌樓主ff啦，原來是sp
To樓主：你咩事唔分手？條仔咁柒又龜縮死攬住唔放有咩用？仲要搞到自己成個痴線婆咁，一字一句都流露出痴線嘅感覺，放手啦，咁對自己係最好呀，為咗個咁嘅男人搞到自己咁唔值得呀，後生女唔醜樣容乜易搵到下一個啫？家下一來搞到自己痴痴地，二來萬一比人貼埋你個樣上嚟，到時大把人知你痴線+洋腸玩菊花，邊個肯要你呀？快啲離開個賤男展開自己新生活啦！

一步步睇住眾連登仔抽絲剝繭又幾過癮

條仔同條女都好撚樣衰
拎去人道毀滅算啦
條女塊面大撚到好似方包咁
條仔仲衰，月球表面

偷情偷到上連登熱門

雖然英國係無大年初一 但如果個電話係香港打過去 英國警察唔會理亦唔會打返過去 再者 如果係英國打去更加唔洗諗 因為英國係無133

樓主假膠黎架。。
佢d精神分裂post好撚恐怖

睇哂樓主條仔個sp post
1.覺得條仔真係好撚仆街
2.兩個女仔都好撚慘，但幫唔落
因為一個痴線既，比條仔帽完就帽番人仲要比人玩埋屎眼
一個明知自己連第三者都唔係，只係條仔既肉便器，仲要𠝹手落仔

道德淪亡，如果我係你地父母真係覺得生三舊叉燒好過

年初一就開年了？

到底結局係點呢

佢private 之前見到佢ig story喺香港喎

正路冇讀書就應該返左來

呢啲係正宗人渣黎 利用人感情
條仔有講同樓主中四開始一齊
話樓主又窮又拜金又痴線又比洋腸玩過屎眼
另一邊又話jacq又淫底又吞精又落仔又抑鬱比人踢出校
根本咁多花生食都係因為條仔鐘意𡁻完唱
懶係威咁咩都同人share
最撚搞笑嘅係1月尾開個sp你問我答post唱完人
隔一個禮拜唔夠走去打長文向jacq懺悔
當阿jacq狗咁撚
睇死你條契弟又開始屌樓主搞到起哂底
但其實花生全部都係你自己提供

頭先唔係有人有同樓主傾緊架咩？去咗邊？

條仔（陳正謙）13年dse
正路英國3年制
佢都應該係香港
佢好似係住大埔

有整合未

頭先唔係有人有同jac傾緊架咩？去咗邊？

癡撚線,開年就咁撚猛料,好在老母買多咗幾包花生

啲人起得七七八八賴得重組返案情

暫時都係得樓主自爆過個ig icon
留名睇carter Chan d fd爆料

方便下大家明先

幫人做埋改正

睇個樣似速成喎

話打錯電話得唔得?

live
點解仲未有樓主起底

追po啦 條on9打咗廿幾次比人呀

樓主fb應該都deactivated左
條仔張圖19個likes入面有兩個人唔見左，照理就係分別兩條女既fb

強帖LM

英國警察唔會理

追下po啦 條女喺香港呀

最衰都係cap圖班撚樣，永遠唔識先將所有證據都save好將成個案情查清楚，就急急腳post出來，搞到次次追追下post就比事主發現deactivate/private令線索中斷

好癲啊成件事

真係有hack ？

樓主條癲婆都估中臭閪搞佢條仔啦，係臭閪唔撚認啫，依家咪有wtsapp對話圖囉

成件事真係痴撚線公司

瘋狂撚jacq之餘仲要覺得no big deal個下先好野

有d同情jac

人地問佢搞大左個肚要人落仔有無內疚
佢答果句真係feel到佢「好撚內疚」
不過仲要繼續拖人地

啲人都幾撚得閒,
依家就算我有心力去搵第二條女都費事講咁多嘢

追哂樓豬account啲post
三條友都痴鳩線
條仔咁既樣撚到兩條女咁
因為兩條女知大家存在可以多次開口話想玩多P
然後啲女想斷纜就用自殺跳樓黎拉返兩條女

條女乜鳩事都貼上黎連登
搞左年幾睇黎呢個post終於大結局
睇佢真係賤過雞咁想留住隻狒狒
但同時又比鬼佬屌屎眼

個SP就擺明最撚慘
假假地都有錢女外國大
豬又比左隻狒狒 仔又幫佢落過幾次
因為條仔搞到又亂同人上床又去做雞ptgf
U又比人Quit埋 全相又比痴線樓豬貼上連登
希望有好心手足幫埋呢隻臭雞賣單

三條友郁啲就互相凶對方
我跳樓架啦死架啦

但一開始佢status既 ne do id oi出賣左佢

拍一套新戲
痴線賤男肉便器

楽？

do會唔會有其他字

句hack返轉頭真係鬼鬼地
話唔定真係有搵方法拎左jacq個ac 自編自導
因為樓主自己都認左會扮第三者去鬧自己 博條仔關心自己
最毒婦人心咪呢啲
jacq自己死蠢 但無必要仲繼續比呢2條友撚狗姐

其實想問下有冇即時打包ig 下載

唔係姓蕭咩

. 大戲連場

可能幾個人共用ac呢🤔

睇哂成個故 唯一唔明係點解會共用ac
用黎開廢話貼都仲可以理解
頂兩條友開啲post都算係秘密 (比如有sp呢類話題你唔會同對方講啦嘛)

連登仔

多p邊到有講？
跳樓自殺好似係樓主
ptgf應該係樓主作出黎詆毀jacq
亂同人上床就係條仔擔心姐
jacq 暫時知嘅都係得落仔介手抑鬱唔返學比人踢出校同埋肯吞精同好屌過樓主 全部條仔自己講

你班解密狗

最應該就係搞鳩條仔

等緊共同朋友覆

Lm, 想問下大結局咗未

如果係共用ac 真係留名睇樓主比jac反起底 到而家個個都屌jac 個痴線樓主一定睇到好興奮 係估唔到流彈會中埋條仔

一早起身就追post 三個都好有問題 樓主又真係痴撚線 扮jacq鬧自己

就係痴線到兩個女人都知對方存在都仲可以繼續呀嘛

諗得明就唔叫痴線啦

最尾咁回既都係第三者官腔回答

我理解係 ac本身一直係賤男用 樓主癲婆應該發現賤男有上連登開post or 睇佢電話發現事件 之後搶埋個ac 黎用

我都係

個男嘅真係樣衰到想喊

因為樓主自己都知條仔出軌
搶返條仔覺得自己已經係winner
ac應該都係搶左條仔ac黎用
而條仔而家揀左樓主 咪唯有默認樓主而家嘅行為

條女串到

咁睇真係好娛樂性
有啲同情jacq

一路live睇住 由開頭解碼變到依家爆大鑊真係好睇過戲

係 樓主陰d陰d開左十幾個post架啦
佢不知幾enjoy你地屌jacq臭雞
係有位巴打爆左條仔叫carter
樓主先知捉蟲

追到live 好正

好激烈

樓主痴線閪啫，條八婆jacq做人第三者有乜好同情

我諗話jac係ptgf個post
應該係樓主自己作出嚟
個po下面d whatsapp對話都係

好心樓主咪咁痴線

絲打好可愛

爆carter個位巴打仲知幾多內情可以屌鳩下樓主同男主角

根本係個男嘅錯

jac快啲出黎講清楚啦
冇必要為咗隻狒狒搞到咩屎都自己啃哂
條仔講到咁仲幫住佢
隻狒狒當你sp咋

重溫下條仔揀返樓主之後點向jacq懺悔
留意返懺悔完第二日就開左個兩年sp你問我答post

呢個post好精彩

有無巴打有整合/懶人包？

三個都好撚癲

痴線呢個post真係極高質

但可以唔改密碼 兩個一齊繼續開post先好野

賀歲片

衰死蠢信左條仔囉
條仔一定話同樓主無哂感情 好快分手
條仔係外國呃呃氹氹搵食
jacq比埋隻豬仲要落仔 之後又抑鬱退學
之後避開條仔 過左大半年仲要繼續比條痴線婆搞

你條仔直就唔好再搞鳩人啦

後面得條女用個ac
不過試過用自己ac鬧自己 可能精神分裂

推到炒車

炒左喇

卜卜

嘩屌個post好偉大好精彩
新年流流咁多花生

完全唔明點解依家乜事都放上連登講
仲要唔係好見得光 又話人地係sp對人得性冇愛
仲要三個都知依個ac
而其中兩個仲要用同一個ac 開post
成件事都幾九唔撘八

男事主真係好柒

一開始啲巴打都估到樓主本身癲癲地
最估唔到hack個到可能係講真

樓主分手把啦
再咁估法人都癲呀

樓主你開咁多post咁多年你仲r住條仔 你問心你係仲愛佢定只不過係唔甘心？

jacq就更加on9
jacq本身有一個好多年既男朋友
入左U後識到Carter就送隻豬比佢食 光速派帽比佢男朋友

佢明知Carter有女朋友都要痴埋去 仲要光明正大咁住埋去Carter到 但人地正印女朋友黎英國就即刻雞咁腳執曬野走 成間U都知你地啲臭史 背後個個嗌你臭雞

jacq係好慘又落仔又讀唔成書 但完完全全係自己攞黎

想問我推post食花生會唔會畀人拉㗎

睇返樓豬之前啲post真係有啲同情個第三姐 為左條柒到咁既仔犧牲左咁多野
雖然做第三姐就一定錯架啦
不過如果要我排最撚賤既一定係 cliff>樓主>外國女

邊個post有講樓主俾洋腸玩後門?

絲打好似幾靚

點解咁都可以仲一齊

樓豬淨係貼其他人唔自貼禁點得呢？

下稱 樓主:女事主 JAC=女被告

#1 樓主話要人解碼男朋友同個第三者既whatsapp
>#22 解咗係速成 安慰
#37 再嚟>#110 解咗係binary 示愛

#34有人貼女被告IG

#71 有人貼女事主開POST記錄，顯示佢近半年已經成日話男友有第三者
開始有人質疑女事主先係第三者
女被告PRIVATE IG，聲稱被hack同時話返女事主

#2XX 開始有女被告FB資料

#277

#298 同一個AC，男主之前POST嘅文: 女事主乜都要男主買，一提分手就話自殺，所以走去溝個相處好啲嘅女被告，但係同女事主未斬纜，亦只係當女被告SP
#298 女事主8個月前已經數臭人
|
|
|

長文慎入個個po

反擊 請問巴打你係？

但係風回路轉，#304 女事主見男主去外國，就帽樓主一鑊，自稱唔開心先咁

之後傳出女被告墮過胎，同男主朋友上床

三個都ON99

出現了？？

第三張相
我係佢條仔都偷食

都幾正路，嘩條仔咁既撚屌樣食到呢兩條囡

啲囡都有撚病、唔柒唔爭，我最撚憎人爆瘡爛面

3位主角都比帽人帶 認真好野

報到警既佢都要浸豬籠

你條八婆扮傻喺度搞屎棍都幾好野

仲以為係假膠故事, 原來係 storyline

新年流流又有花生

我都想我炒車

如果唔撚係既就祝條女比人講一世 最撚憎啲女做完唔認扮比人hack比人整估 然後理直氣壯咁又報警又屌鳩全世界

樓主好似靚過哩條柒頭好多wo
條友盲左？

唔見得好過第三者囉

咁既柒頭樣成面蒼都食女
有錢真係大曬

絲打好靚

比盡1200一Q

條仔有講樓主正d
但sp好屌d 加同樓主long d

如果比人hack點解又會知d暗號 仲放埋上ig

好想同佢做愛

孖潤腸 單眼皮 兜風耳 月球表面

痴線 連登仔,

樓豬咁樣衰都話正常, 成個男人樣喎

個男事主更加樣衰 ... 原來又係因為有錢

J 小姐... 係咪圓面嗰個 ?

知情人士 睇唔過眼樓豬係禁po人出黎,好似自己唔洗負責任禁

仆街 識佢

救命呀, 三個都好樣衰 咪撚學人搞咁多野啦

所以先搵jacqueline

想知佢真人係咪正啲

公道啲講句三個都差唔多
今次打和啦，super

呢個真 不過啲花生都幾好食

Jacqueline～冇暗倉

好撚懷舊, 好似 N 年前 啲論壇 share FTP 嗰啲暗號

佢比我牙
1200

filter 啫

D女同佢Whatsapp 睇唔到樣都算
Snapchat都仲可以同佢傾到落去都幾勁

投胎投著個有錢老豆老母真係乜野勵志故事都有可能發生

我都咁話

係囉 班女又貪錢 個男事主又因為有錢而咁撚自信

jacq都係有錢女

佢啲說話好肉酸 比人玩到謝，講埋哂啲垃圾以為係大反擊

睇完相表示反正樓豬同jac 都知對方存在
不過家和萬事興接受對方
三個柒頭攬住過世喇

老老實實，樓主幾醜樣下

三個都樣衰係事實啦呱 ? 已經好撚客觀架啦喎

條仔月球表面咁款食到呢D女算執到啦

賤男係唔係有絕症?
爭嬴左可以分身家

岩架啦三個撚樣唔好出黎害人

海富M記連登仔自信返曬黎

真係有人打過去咁無聊

樓主堅醜樣，絕對唔是正常樣，個鼻生成咁真係無得救

樓主條仔未去到醜樣地步，但皮膚-90分，睇見唔開胃

第三者究竟是白淨圓面定暗黃長面嗰個？

精人出口 , 笨人出手

又係畀人 hack
臭閪就臭閪啦

memento式既賀歲po

條友叫陳正謙
電話係63055826
唔好打比佢點解密

暗黃長面

Sorry我睇多次啲相要作出更正，條仔絕對都係醜樣，頭先比啲暗瘡遮掩咗視線

cls po

條仔好撚醜樣wo,鼻大到cup上去咁，孖潤腸，對眼又生得衰，皮膚費事話佢喇，唔係一般ge樣衰
兩條女又係唔得

屌d樣衰界ge感情糾紛冇人樣知

追po追咗成朝再睇埋樓主舊post
覺得樓主活得好撚辛苦
裝program hack入jacq同男主電話睇佢哋傾乜
又搞小動作呃男朋友jacq騷擾佢
又食洋腸報復
開呢個po諗住大家會起jacq底
點知而家搞大咗件事

做第三者一定係正仆街
但樓主要明白
放過你是放過自己這個道理啊

簡簡單單 知道有第三者 分手咪算

不過樓主唔痴線我哋又邊得嚟咁多花生

個樣好老，毫無青春氣息，但樓主個樣真係一見難忘，絕對唔會靚過第三者

君君

最搞笑本身有仔都痴埋狒狒到又獻豬又落仔

起底睇咗陣以前啲po. Agger

9成花生由樓主條仔自己提供

本身仲留有一絲幻想覺得樓主係五常女仔樣（自稱靚過第三者），但睇完相之後真係唔怪得要攬住條仔唔放，咁嘅樣又比人玩過屎眼仲要痴線，邊個會要佢？

上面講得岩九成花生都係狒狒用Account時半哂命咁提供

whatsapp比人hack到識得話snapchat send左回覆比對方
姐係個hacker hack埋你sc 真係好敬業

似係想偷食都冇人要
要去lkf 晚晚同鬼佬玩4,5p 玩埋屎眼仲要冇錢收

hack好似係有 樓主自編自導
不過偷食做第三者都係有

三個都咁柒 打和啦

g7hacker?

三個醜人冇值得討論既空間 我出返去先

有無人會hack人電話同人談情

想睇樓主個樣多d

我都係咁諗
不過呢件事真係癲癲地

成個post突然好撚嘔心

本身諗住見到玩緊啲乜嘢密碼 以為非富則貴 高幹子弟 以為有高質花生

全撚部都咁撚樣衰 玩乜鬼密碼丫 我睇欣宜ig仲好

咁上下掛 應該係樓主成日扮第三者send返野比自己
又話驚比外國妹班fd hack返轉頭

拉上幾版咪有囉，我份人就好公道嘅，樓主係慘但佢堅醜樣

睇左大半個鐘

真係欣宜仲靚過嗰兩條女

如果無記錯 樓豬應該叫maggie wong

利申大家唔好跟咁貼 費事一齊炒車

有無咁誇張

snap咪算數 on9

睇翻砌出嚟嘅字啱定錯

一朝早咁多野睇
真係

都係王沅君絲打靚d

根本樓主同條仔就mk性格
乜撚柒野都放上黎驚死無人知咁
又你問我答又post 鳩人又剩

天生一對
放過jacq啦你地

全相？link

樣衰已經慘，仲要癲既 樓主去整下個鼻應該可以轉運

D密碼簡單左d

樓主唔洗咁辛苦 部份上網有converter

欣宜原罪係肥，但佢減肥嗰排係j得落的，尤其是死老母嗰陣開記招個樣

樓主比起果個jac正好多喎

等整合。。

都係樣衰，完全唔會J得落

最好笑係以為條仔咩人咁巴閉
搞到兩個女仔咁
一睇相，屌！
好撚嬲

此post已完

好多圖 唔知邊個係jac

睇黎你被傳染
你有病就去睇醫生
j欣宜呢個行為本身就係痴線

上面j得落位巴打真識食

就哂角度都咁醜樣，落哂filter膚色都係民工黑喎

佢死老母嗰排見佢楚楚可憐咪j佢兩次囉

條女唔偷睇,可能連有第三者都唔知
仲好開心同條仔拍緊拖

果然做得kong soc嘅都係on撚9

條仔就威啦 屋企咁多錢送佢去英國屌閪，做人做到咁仆街 你屋企人真係老懷安慰，希望佢地唔識上連登啦

扮貓狗嗰啲相，塊面長啲嗰個係jac,我覺得樓主醜樣啲，jac係唔靚+個樣生得老，睇呢堆相暫時未用到醜樣嚟形容住

新年流流有花生食

記得你一開始仲苦口婆心勸樓主放手 22歲女大把仔溝
而家開左樣就話咁樣衰仲玩埋屎眼抵你死攬條仔

你著80Ｄ仲正la

三個都柒到唔知講咩好 一人一打膠唔使煩

個咩要自爆咁激動

係呀嘛
佢又自稱靚過第三者，我咪覺得正正常常一個女仔點解要咁委屈自己，睇完相之後好後悔打咁多字勸佢

兩年前條仔講分手講埋啦 樓主死攬

妙就妙在夠鼻大,碌鳩肯定大
仲要打開波,應該夠哂持久
同埋去得英國讀書,肯定有啲家底

男主角屌埋我唔該
我都可以畀屎眼你玩

樓主會唔會係精神分裂...第二個人格係男朋友，如果唔係男朋友點會係埋呢個ac出咁既post
可能連第三者既所有野都係佢自己整出黎
利申 9up

條仔都話樓主正d架
我覺得jacq正過樓主喎
身材好d 又淫底又肯吞精 又會睇波打機

lm跟進

張張都落哂effect

樓主 你擺條仔上嚟啦

呢幾條友咁痴線
可能呢單野完左都繼續呢斷on9關係呢

jac
你做我sp 啦
唔好話比我老婆知就ok
有無tg 聯絡你呀

條仔仲要矮過 jac
過然有錢先係最重要

leon

圖呢

等整合 post

仆你個街 本身出速成都無乜野
之後話調轉睇 我都算 更加痴線係睇筆劃 竟然 binary number都出埋

School Days

貴圈真亂

花生呀

小二來一客花生

推到佢地全部仆街

有無相睇

佢話係第二個format, 咁應該係無碼表.....

痴撚線POST
獎門人話打和

由琴晚睇到依家
真係感嘆，有錢真好
想點扑就點扑，quit u 落仔人生咁精彩都唔洗負責任

點解而家啲人連用咩相機咩電話都要寫落ig
好on9

有冇興趣入嚟FBI做？

好撚好睇

應該想表達ig d相用咩影

分手啦

仲以為個男既會好靚仔
點知原來
兩個慢慢爭飽佢 唔好放件人渣出黎

上年雞年審判完班女
今年狗年就審判班狗公

出部偷食手機咪得囉密咩碼

會唔會出2 新年頭炮就痴線post

仲煩撚過港女拼音 傾到咁撚辛苦

lm 高汁

連登仔三日唔埋兩日就炒車，一早都已經唔care
最緊要開心

傾得咁辛苦有情趣啲㗎咩
追咗成朝post點知三個都係on9

呢個係咩玩法

吉野妹好harsh

追咗成朝po 精彩到

如果jacq 個wtsp 比人hack 左，有冇同條仔講？
條仔明知jacq 比人hack 都繼續同陌生人談情m

感恩花生 讚美花生
新一年開左個好頭
祝大家今年長期都有上等花生食

就快推爆有冇人開2

1001 開

成班男人話臭閪真係有可能俾人hack都唔撚用腦，睇snapchat張相已經可以肯撚定食過好多次

有冇起錯人 又話樓主正好多既

1001